<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="atom.xsl"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://docs.cronosena.site/blog</id>
    <title>CronoSENA Docs Blog</title>
    <updated>2025-10-11T00:00:00.000Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://docs.cronosena.site/blog"/>
    <subtitle>CronoSENA Docs Blog</subtitle>
    <icon>https://docs.cronosena.site/img/favicon.svg</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[¡Bienvenido al Blog de CronoSENA!]]></title>
        <id>https://docs.cronosena.site/blog/bienvenido</id>
        <link href="https://docs.cronosena.site/blog/bienvenido"/>
        <updated>2025-10-11T00:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[¡Bienvenidos al blog oficial de CronoSENA! 🎉]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>¡Bienvenidos al blog oficial de <strong>CronoSENA</strong>! 🎉<br>
<!-- -->Un espacio creado para la comunidad del <strong>SENA</strong> y para todos los entusiastas del software educativo, la innovación y el código abierto.</p>
<p><strong>CronoSENA</strong> es un sistema inteligente de planificación académica diseñado para optimizar la gestión formativa en los centros del SENA.<br>
<!-- -->Este blog nace con el propósito de <strong>compartir conocimiento, actualizaciones y experiencias</strong> relacionadas con su desarrollo, evolución y uso.</p>
<p>Aquí podrás encontrar:</p>
<ul>
<li>🧩 <strong>Novedades y actualizaciones</strong> sobre nuevas versiones, módulos y mejoras.</li>
<li>🧭 <strong>Guías y tutoriales</strong> para aprender a instalar, configurar y aprovechar todo el potencial de CronoSENA.</li>
<li>⚙️ <strong>Consejos prácticos</strong> para coordinadores e instructores que usan la herramienta en su día a día.</li>
<li>🤝 <strong>Convocatorias a la comunidad</strong> para colaborar, reportar errores o proponer ideas.</li>
</ul>
<p>Nuestro objetivo es que este blog se convierta en un <strong>punto de encuentro para aprender, compartir y construir juntos</strong> una mejor herramienta para la educación técnica y tecnológica.</p>
<p>Gracias por acompañarnos en esta iniciativa que une <strong>tecnología, formación y comunidad</strong>.<br>
<!-- -->Tu participación hace que CronoSENA crezca y evolucione cada día.</p>
<hr>
<p>💡 <em>Equipo xenthrall</em><br>
<!-- -->Proyecto académico del Centro Agroempresarial y Turístico de los Andes (CATA) — SENA</p>]]></content>
        <author>
            <name>Jhon Jairo Tequia</name>
            <uri>https://xenthrall.github.io</uri>
        </author>
        <category label="Bienvenida" term="Bienvenida"/>
        <category label="Novedades" term="Novedades"/>
        <category label="Comunidad" term="Comunidad"/>
    </entry>
</feed>